<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="book_name">
        <item>蜥蜴的尾巴</item>
        <item>中华上下五千年</item>
        <item>明朝那些事儿</item>
        <item>生命的品质</item>
        <item>罂粟之家</item>
        <item>异乡人</item>
        <item>红楼梦西洋名物考</item>
        <item>儿童电脑漫游记</item>
        <item>浙江森林公园</item>
        <item>稻草人</item>
        <item>饮茶史话</item>
        <item>学点儿中医</item>
        <item>探秘地球之巅</item>
        <item>中国外交史</item>
        <item>奥运会与世界杯</item>
        <item>航母出击</item>
        <item>修道院纪事</item>
        <item>弗兰肯斯坦-世界文学名著</item>
        <item>百年孤独</item>
        <item>四季红</item>
    </string-array>

    <string-array name="book_cover">
        <item>http://image31.bookschina.com/2017/zuo/7455866.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2017/20170403/7384464.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2012/20120105/5365699.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2017/20170901/7511485.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2019/20190814/2/8147123.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2019/20190814/1/8148859.jpg</item>
        <item>http://image31.bookschina.com/2018/zuo/4/7619573.jpg</item>
        <item>http://image31.bookschina.com/2019/fm/06/8096815.jpg</item>
        <item>http://image31.bookschina.com/2020/fm/02/7652501.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2019/20190917/1/8172305.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2019/20190529/1/4583229.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2014/20140609/6407378.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2021/20211110/2/8701310.jpg</item>
        <item>http://image31.bookschina.com/2021/fm/12/7701580.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2016/20160822/7253650.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2014/20140526/6514118.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2019/20190530/1/8085450.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2015/20150411/6981867.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2017/20170828/7554065.jpg</item>
        <item>http://image12.bookschina.com/2020/20200829/3/8366868.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="book_author">
        <item>胡安·马尔塞</item>
        <item>余良丽</item>
        <item>当年明月</item>
        <item>周国平</item>
        <item>苏童</item>
        <item>加缪</item>
        <item>方豪</item>
        <item>暂无</item>
        <item>蒋仲龙</item>
        <item>叶圣陶</item>
        <item>武少辉</item>
        <item>中国大百科全书</item>
        <item>高登义</item>
        <item>何新华</item>
        <item>郑也夫</item>
        <item>陈永平</item>
        <item>若泽.萨拉马戈</item>
        <item>玛丽·雪莱</item>
        <item>加西亚·马尔克斯</item>
        <item>蒋晓云</item>
    </string-array>

    <string-array name="book_press">
        <item>百花文艺出版社</item>
        <item>知识出版社</item>
        <item>浙江人民出版社</item>
        <item>浙江人民出版社</item>
        <item>浙江人民出版社</item>
        <item>浙江人民出版社</item>
        <item>浙江人民美术出版社</item>
        <item>浙江人民美术出版社</item>
        <item>浙江人民美术出版社</item>
        <item>中国大百科全书出版社</item>
        <item>中国大百科全书出版社</item>
        <item>中国大百科全书出版社</item>
        <item>中国大百科全书出版社</item>
        <item>中国经济出版社</item>
        <item>中国发展出版社</item>
        <item>北京出版社</item>
        <item>南海出版公司</item>
        <item>花城出版社</item>
        <item>南海出版公司</item>
        <item>文汇出版社</item>
    </string-array>

    <string-array name="book_publish_data">
        <item>2017–04–01</item>
        <item>2015–06–01</item>
        <item>2011–11–01</item>
        <item>2017–06–01</item>
        <item>2019–04–01</item>
        <item>2019–03–01</item>
        <item>2017–10–01</item>
        <item>2019–03–01</item>
        <item>2017–09–01</item>
        <item>2019–08–01</item>
        <item>2010–03–29</item>
        <item>2013–11–07</item>
        <item>2021–10–01</item>
        <item>2017–12–01</item>
        <item>2016–07–01</item>
        <item>2014–04–01</item>
        <item>2019–06–01</item>
        <item>2015–06–01</item>
        <item>2017–08–01</item>
        <item>2020–07–01</item>
    </string-array>

    <string-array name="book_details">
        <item>警官加尔凡不断上门来打听父亲的去向。我觉得他爱上了我的母亲，美丽的红发姑娘。他们一起分享咖啡、香烟和沉默，直到他带走并处死了大卫的狗——小火花。
大卫决定用自己的方式向加尔凡复仇。然而，这场复仇却带来了一场更大的悲剧。
我看到了一切，却无能为力。因为那七个月里，我只是母亲一个纯洁的美梦，是一个躲在她子宫里、手持钢笔记录着这一切的影子。</item>
        <item>部部经典，荟萃当代青少年阅读精华；字字珠玑，汇集国内外文学名著！这是一套为青少年量身打造的经典读物，也是一套伴随青少年成长，抚慰孩子心灵的优秀读物。该套书以国家教育部推荐读物的崭新形式出现，以小开本的式样，孩子喜闻乐见的版式，呈现出了“无障碍阅读”的号音，带给青少年们一场享受当代文学精粹的盛宴。</item>
        <item>主要讲述了晚明由“三大案”引发的党争，魏忠贤兴起及袁崇焕之奋战。自张居正去世后，便无人敢管万历，为争国本、查妖书、打闷棍，他与大臣展开拉锯战，三十年不上朝。东林党却因此发展壮大，为把持朝政，与齐、楚、浙三党明争暗斗，借国本之争，扶持明光、熹宗二帝即位，成功掌握政权。魏忠贤以平民出身，利用熹宗昏庸，又傍上皇帝乳母客氏，与东林党展开对决。在外，援朝抗日战争后，明防御线转至辽东。没落贵族之后李成梁打蒙古、灭女真，成为一代枭雄，却养虎为患，努尔哈赤借机兴起，统一后金。为抗金、守城、夺失地，在帝师孙承宗的带领下，袁崇焕从一介文人成长为边疆大将，坚守孤城，*终击败努尔哈赤。</item>
        <item>被誉为“当代颇具灵魂的作家”、哲学家 ★灵动而质朴的语言，撼动人心的人生哲理 ★影响和改变千万莘莘学子、文艺青年对人生的思考 ★文学与哲学相结合的佳作典范，让你认识一个可爱、可恋的人生 ★征服千万读者，带你与灵魂对话的“心灵之书” ★出版社、版权经纪人、书店、媒体多年的挚爱 ★周国平《生命的品质》，让你在无奈和迷茫中找到安慰。</item>
        <item>《罂粟之家》讲述一个罂粟家族神秘而悲壮的历史，几代人的欲望和毁灭。家族*后一代美好的生命，因为无力抗拒人性的恶意和时代的重压而凋零、沉沦。
苏童用清峻舒畅的文字描绘了一个充满末世色彩、颓败而华美的文学奇观。罂粟之家，家即罂粟，人只能沉浮其中，无处可依。评论家称《罂粟之家》可以推为百年来中国中篇小说首屈一指的作品之一。
本书另收录了苏童经典小说《一九三四年的逃亡》《飞越我的枫杨树家乡》《三盏灯》。</item>
        <item>“身处于我们这个社会，任何没有在母亲葬礼上落泪的人，都有可能被判处死刑。” 本书的主人翁默尔索——一个活在他自己世界里的社会异类，他不是泯灭天良、十恶不赦之徒，他只是不愿意说谎。 他言必属实，毫无保留，拒绝掩饰自己的情感，却让社会大众感到了前所未有的威胁和恐慌…… 于是，*终他因没有在母亲的葬礼上哭泣而被判以死刑。</item>
        <item>《红楼梦西洋名物考》别出心裁，详征博引，论前人之所未及，为红学研究辟一蹊径。严敦杰评价其“研讨书中外国物品之传人时代，与书中人物可能接触之外国人，以推知《红楼梦》故事发生之年代及故事之背景，颇为详尽，实中国小说及中西交通史上年来不可多得之作”。
　　全书就《红楼梦》一书中所涉及的西洋器物进行了详细考证，进而对《红楼梦》的作者、成书年代等作出推论。总之，读书是研究中西交通史、清活史已经《红楼梦》的重要参考文献史。</item>
        <item>★ 16开精装，铜版纸全彩，森林鱼童书出品，浙江人民美术出版社出版
★ 本书作者琳达·刘卡斯是编程界的一位重要人物，她是RailsGirls的创始人，RailsGirls是一个教女性基础编程知识的公益活动，由遍布250多个城市的志愿者组成，在过去的几年里已经为1万多名女性提供了基础性编程课程。琳达坚信，童书是引导孩子学编程的好平台之一
★ 《儿童电脑漫游记》是一部帮助孩子理解计算机工作原理的计算机科学启蒙绘本，用童话故事来引导孩子了解计算机知识、培养计算机思维
★ 国际主流媒体高度赞誉，并推荐此书用于计算机科学课程和计算机实验室
★ 《儿童电脑漫游记》礼盒装内容：《儿童电脑漫游记》绘本一册、桌游工具、大量活动练习手册
★ 适读人群：6—13岁
</item>
        <item>《浙江森林公园》一书，以简洁的文字和精美的图片，充分展示了浙江丰富多彩的森林风景资源和优良的生态环境，反映近年来浙江森林公园的建设成就，图文并茂，可读可赏。它的出版，对于激发人们走进森林、回归自然的热情，培养良好的生态道德观念，形成健康的生产生活方式，増长知识、修身养性、净化心灵，有着积极的意义。</item>
        <item>★《中国儿童文学大视野丛书》是百位著名儿童文学作家经典荟萃，记录了中国儿童文学光荣与梦想； ★这是一套为拓宽儿童阅读视野而努力的丛书，是中小学课内文必读推荐书目； ★这是为了重塑中国儿童文学史而做准备的出版规划。 《中国儿童文学大视野丛书》待出版作品：毕淑敏《同你现在一般大》桂文亚《班长下课》《思想猫》陈伯吹《一只想飞的猫》林海音《城南旧事》黄蓓佳《我要做好孩子》《亲亲我的妈妈》张秋生《小巴掌童话》金近《小鲤鱼跳龙门》……</item>
        <item>中国是茶的发源地，茶的故乡，有着种茶、制茶、饮茶的悠久历史和文
化。《饮茶史话》讲述了在茶事发展、演变和推广过程中，先人们凭借其勤
劳和智慧，不断创造种茶、制茶、煮茶等茶事技术，不断围绕茶开展一些有
趣的“品茶问水”等交流活动，并不断总结相关茶事的经验以形成茶著。《
饮茶史话》还介绍了人们如何在在茶著的理论引导下在茶事活动中不断赋予
和升华品钦香茗的文化内涵，逐渐把饮茶与人的精神世界融合起来，从而提
炼和形成了中国茶道思想，为中国茶文化的健康发展奠定了基础。</item>
        <item>本书在学科内容上，选取与大众学习、工作、生活密切相关的学科或知识领域，如文学、历史、艺术、科技等；在条目的选取上，侧重于学科或知识领域的基础性、实用性条目；在编纂方法上，为增加可读性，以章节形式整编条目内容，对过专、过深的内容进行删减、改编；在装帧形式上，在保持百科全书基本风格的基础上，封面和版式设计更加注重大众的阅读习惯。因此，普及版在充分体现知识性、准确性、权威性的前提下，增加了可读性，使其兼具工具书查检功能和大众读物的阅读功能，读者可以尽享阅读带来的愉悦。中国大百科全书普及版编委会的《学点儿中医》就是其中一本。</item>
        <item>在遥远的地球三极，有无数的奥秘，吸引着人类的目光，激发着人类的好奇心。你知道吗？威风凛凛的北极熊也有憨态可掬的一面，企鹅宝宝小时候也要去“幼儿园”，青藏高原上的珠穆朗玛峰还在悄悄地“长高”……在这本书中，高登义老师用生动的语言讲述了他去北极、南极、青藏高原进行科学考察的精彩故事，并讲解了气象、地质、生物等丰富的知识，带孩子一点点揭开地球之巅的神秘面纱！</item>
        <item>中国有悠久的历史，灿烂的文明。自从中国古代文明的诞生起，就产生了相应的外交史。从夏商周三代，一直到中国*后一个王朝清朝，中国外交史绵延有序，波澜壮阔。
在四千年以来的中国外交舞台上，出现了众多伟大的外交家，产生了各种外交思想与战略。中国古代王朝的外交活动（包括和平交往与对外战争）不仅奠定了历代中国的疆土，保卫了生生不息的中华文明，也塑造了历史时期亚欧大陆的地缘政治格局，影响了世界文明的发展走向。
本书对中国古代王朝外交史作了系统深入的研究，从时段上纵贯整个古代王朝，全书分为上下两册。在方法论上，融合了历史学、政治学、外交学等学科理论，在中国外交史专业化研究方面进行了有益探索。在资料的运用上，既使用传统的文献材料，也注重考古、实物材料。在研究体例方面，首次从外交格局、外交思想、外交制度和外交政策4个方面，对中国每代王朝的外交进行全方位剖析。书中既有整体、宏观的理论分析，也有对具体史实的精细考证。本书既提供当代中国外交的背景资料，也可作为外交政策制定的镜鉴。</item>
        <item>本书系著名的学者、社会学家郑也夫所著，历时26年写就，主要发布在《体坛周报》《足球报》等媒体。本年度世界杯期间郑老师也会继续作文评论足球及体育。本书由史铁生（著名作家，已去世）、薛涌（著名旅美学者）、罗振宇（逻辑思维、罗胖）等联合推荐。本书出版恰逢里约世界杯期间，至少十家主流媒体会给予推荐、报道。 </item>
        <item>《航母出击》本书是国内首部用文学手法和全球视野的阐述方式，系统讲述航空母舰前世今生的著作，并根据故事情节和叙述配有大量珍贵历史照片，集可读性、专业性、趣味性于一体，披露了许多鲜为人知的秘密，本书缅怀深情地讲述了中华编辑推荐：民族百年航母梦的追梦历程，从梦之殇、梦之憾、梦之吟到梦想成真四部曲，荡气回肠。是一本难得的军事政治图书</item>
        <item>墙壁会渐渐倒塌，而天堂本身就是一个大教堂，在这里罗马圣伯多禄大教堂只不过是沙滩上的一粒小沙子；既然如此，那我们为什么要在地上建造教堂和修道院呢；因为我们不明白大地就是一座教堂，一座修道院，是信仰和责任的所在，是隐居和自由的所在。
这是宗教裁判所阴影下的压抑和愚昧的时代，在战场上丢了左手的士兵巴尔塔萨，有特异视力的姑娘布里蒙达，被疯狂的天才、科学怪人洛伦索神父邀请一起建造飞行器。飞行器确实起飞了，但接下来呢……欢笑紧挨着眼泪，平静和焦急只有一步之遥，轻松与惊恐是近邻，每个人的生活莫不如此，每段历史莫不如此。</item>
        <item>《弗兰肯斯坦》是科幻作品史上文笔优美的小说。它以颇为传统的书信体的形式，通过三个叙述者的“自白”，讲述了一个由本性善良到憎恨一切的“科学怪物”的诞生、存在和灭亡的离奇故事，而主人公弗兰肯斯坦正是他的创造者。</item>
        <item>《百年孤独》融神话故事、《圣经》典故、民间传说于一体，采用打乱时间次序的独特叙述手法，产生出令全球读者无比沉醉的巨大魔力，被誉为“自《创世记》后首部值得全人类阅读的文学巨著”</item>
        <item>“民国素人志”系列第二本，讲述了一九四九年后离开家乡的特殊族群的女性离奇跌宕的人生。五部短篇，六位女性，各有各的悲欢离合。沪上名媛，风尘歌女，底层移民……她们被动地卷入历史的洪流，却一个个有其真真切切的人生际遇。</item>
    </string-array>

    <integer-array name="book_price">
        <item>1440</item>
        <item>830</item>
        <item>950</item>
        <item>1270</item>
        <item>1890</item>
        <item>1860</item>
        <item>2410</item>
        <item>7730</item>
        <item>3260</item>
        <item>1230</item>
        <item>680</item>
        <item>720</item>
        <item>1510</item>
        <item>5740</item>
        <item>1550</item>
        <item>1380</item>
        <item>1750</item>
        <item>640</item>
        <item>4400</item>
        <item>1270</item>
    </integer-array>
</resources>